### Как получить Cloudflare API Token
1. Переходим по [ссылке](https://dash.cloudflare.com/) и авторизуемся в ранее созданном аккаунте. https://dash.cloudflare.com/
В правом углу кликаем на иконку профиля (человечек в кружочке). Для мобильной версии сайта, в верхнем левом углу, нажимаем кнопку **Меню** (три горизонтальных полоски), в выпавшем меню, ищем пункт **My Profile**.
3. Нам предлагается на выбор, четыре категории настройки: **Preferences**, **Authentication**, **API Tokens**, **Sessions**. Выбираем **API Tokens**.
4. Самым первым пунктом видим кнопку **Create Token**. С полной уверенностью в себе и желанием обрести приватность, нажимаем на неё.
5. Спускаемся в самый низ и видим поле **Create Custom Token** и кнопку **Get Started** с правой стороны. Нажимаем.
6. В поле **Token Name** даём своему токену имя. Можете покреативить и отнестись к этому как к наименованию домашнего зверька :)
7. Далее, у нас **Permissions**. В первом поле выбираем Zone. Во втором поле, по центру, выбираем **DNS**. В последнем поле выбираем **Edit**.
8. Далее смотрим на **Zone Resources**. Под этой надписью есть строка с двумя полями. В первом должно быть **Include**, а во втором — **Specific Zone**. Как только Вы выберите **Specific Zone**, справа появится ещё одно поле. В нём выбираем наш домен.
9. Листаем в самый низ и нажимаем на синюю кнопку **Continue to Summary**.
10. Проверяем, всё ли мы правильно выбрали. Должна присутствовать подобная строка: ваш.домен — **DNS:Edit, Zone:Read**.
11. Нажимаем **Create Token**.
12. Копируем созданный токен, и сохраняем его в надёжном месте (желательно — в менеджере паролей).

![Cloudflare token setup](resource:assets/images/gifs/CloudFlare.gif)
